好難接受施治韋碧克藍斯一齊走

見到佢地 諗起爺爺
愛蛇點解咁狠要迫走哂佢地